[尋片]萬能嘅連登仔幫一幫手

[url][/url]

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

呢段?

係